警告 深夜風向撚活躍中

請大家都保持理智停一停諗一諗先

個人意見
唔確定嘅嘢 咪做咗先囉
佢哋有佢哋做我地有我地做
本質無變咪俾佢試吓囉

不過埋大今日有少少問題要改善下
魔法唔好亂用 好珍貴
唔好捉鬼 鬼永遠都捉唔晒
大家自己人有禮相待
留得低嘅 或者過嚟幫手嘅都係手足

唔係cu poly 守既各區友唔洗差隻腳入去嘈，呢場運動從一開始就無大台，所以唔洗刷到個風係圍住呢幾個地方轉咁

暫時佢哋主攻目標係

360裝唔裝修
中大開唔開放行車線
埋土學生態度行為

好大風出邊
果然深夜五毛風向軍師就盡出
群魔亂舞

推

留咗一個
應唔應該嗌香港獨立